Тестовое задание от Bonstongene

# Многопоточность #

Реализовать многопоточное приложение на языке Java. 

В приложение должно быть реализовано два потока:

* Первый поток считывает введённые с клавиатуры числительные на английском языке (от one до nine thousand nine hundred ninety nine) и помещает их в память.

* Второй поток обращается к памяти один раз в пять секунд, извлекает самое маленькое из записанных чисел и выводит его на экран.

Задачу **запрещается** решать с помощью имеющихся потокозащищённых коллекций из пакета java.util.concurrent и других специальных библиотек от сторонних разработчиков.

### Сборка ###

> mvn clean compile assembly:single